號召全連登每人開一個10月20日嘅post

熱門post大部分都係俾人帶緊風向
每人開一個10月20號post起碼都可以維持一陣

自推

2

3

互相幫1020行動post推post
thanks

推

讚成即做

1020

夠鐘洗地啦

聽晚全民貼文宣呀！ 我要見到成條街都係宣傳10月20大遊行

10.20 尖沙咀 不見不散 繼續舉美國旗！

推推推